{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1127&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송정 플레르 호텔"
    },
    "text": "新しくオープンした釜山松亭ホテルプレールです。 ぜひご利用ください。 計35台の駐車施設を保有しており、地下鉄は2号線の萇山駅、東海線の新海雲台駅、東海線の松亭駅があります。 周辺には松亭海水浴場が徒歩4分の距離に位置しており、ロッテプレミアムアウトレット東釜山店までは車で2.6kmで7分かかります。 イケアまでは車で2.7kmで7分かかり、新世界百貨店センタムシティ店までは車で8.9kmで分がかかります。 釜山駅までは車で22kmで29分かかり、客室の内部施設はツイン宿泊のため男女同室での宿泊は禁止され、基準2名追加人数につき1万ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山松亭ホテルプレールはどこにありますか？",
            "answer": "釜山松亭ホテルプレールはどこにありますか？"
        },
        {
            "question": "釜山松亭ホテルプレールの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "釜山松亭ホテルプレールの近くにはどんな観光地がありますか？"
        },
        {
            "question": "釜山松亭ホテルプレールの駐車施設は何台ありますか？",
            "answer": "釜山松亭ホテルプレールの駐車施設は何台ありますか？"
        },
        {
            "question": "釜山松亭ホテルプレールの最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "釜山松亭ホテルプレールの最寄りの地下鉄駅はどこですか？"
        },
        {
            "question": "釜山松亭ホテルプレールから松亭海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山松亭ホテルプレールから松亭海水浴場までの距離はどのくらいですか？"
        },
        {
            "question": "釜山松亭ホテルプレールからロッテプレミアムアウトレット東釜山店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山松亭ホテルプレールからロッテプレミアムアウトレット東釜山店までの距離はどのくらいですか？"
        },
        {
            "question": "釜山松亭ホテルプレールからイケアまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山松亭ホテルプレールからイケアまでの距離はどのくらいですか？"
        },
        {
            "question": "釜山松亭ホテルプレールから新世界百貨店センタムシティ店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山松亭ホテルプレールから新世界百貨店センタムシティ店までの距離はどのくらいですか？"
        },
        {
            "question": "釜山駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山駅までの距離はどのくらいですか？"
        },
        {
            "question": "釜山松亭ホテルプレールの客室は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "釜山松亭ホテルプレールの客室は男女同室で宿泊することはできますか？"
        },
        {
            "question": "釜山松亭ホテルプレールの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "釜山松亭ホテルプレールの追加料金はいくらですか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 484
    }
}